[
    {
        "randomId": 278
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambara inigi zera",
            "option_1": "Inuma mu kigega",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Umurunga",
            "option_4": "Icyiyone",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Navutse mpinnye urutoki",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Inzu irimo ubusa",
            "option_4": "Umusore",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera umuriro uzimya undi",
            "option_1": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_2": "Inkono mu mashyiga",
            "option_3": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Turatemba shyashyari",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Uruzi ku rutare",
            "option_3": "Umushoferi w'indege",
            "option_4": "Umwumano w'ishashi",
            "correct_answer": "Uruzi ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akebo ka Dede kariramo Dede wenyine",
            "option_1": "Ibibonobono",
            "option_2": "Imyugaruro",
            "option_3": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agakoni kanjye ka rutigatiga nashaka nagatuma umwami",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Ingabo y'ubuki",
            "correct_answer": "Ingabo y'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rwamirenge i Bugoyi",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Isake y'inkoko",
            "option_3": "Abagore babagara",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Isake y'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamwiza mu ibanga",
            "option_1": "Umwangange",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Amaguru k'urushishi",
            "correct_answer": "Umwangange"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira umugozi nkawutahiriza ntiwuzure",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Ingwe",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Inzira"
        }
    }
]